兩名涉612示威港大生獲撤控

在上周三（6月12日）的反《逃犯條例》示威中，有兩名學港大學生被警方以涉嫌遊蕩拘捕，最新消息指兩人已獲撤控，不被起訴。 兩名港大生今日（6月18日）獲警方告知，律政司決定不起訴，可以到警署取回被扣起的證物，以及取回500元的保釋金。 香港大學李國賢堂舍監吳兆文上星期表示，兩名宿生於周三的警方清場行動中被捕。港大學苑即時新聞就指，有4名港大學生被捕，有2人被指涉及遊蕩罪，同時有一名城大生被控暴動。

佢個source係咩

遊蕩罪
屌 擺明砌生豬肉 白色恐怖

遊蕩only, 暴動個d先重要

better than nothing

一齊出去 我地要一齊返黎！
620 621見
已經請左假！

呢句咪政府目的囉，你咪中左計囉

個個都重要

全員撤控,一個都不能少

痴撚線...個種白色恐怖

咪中計，仲有其他義士未放

砌生豬肉DKLMH

又係中共最高興個啲frd
如果你係當事人呀
想要all or nothing 呀？
做人老實啲ok?
又無話放左就唔比你抗爭
又唔係拉你 講野一定聲大大

Source?

我相信上面清嘅意思係唔好見到放咗兩個義士就收貨，而忘記咗仲其他義士未放

係撤控遊蕩罪 都唔係撒控暴動罪

一個都不能少 全部都要無罪不追究！

想問6/9 有巴打俾人捉左話非法集會個班有冇事

推

我知 我意思係只係話好過冇
起馬有兩個學生唔使擔驚受怕
救得一個多一個
我地都會繼續抗爭到底

要全部人無事